千祈唔好做著緊啲嗰個

警惕世人 千祈唔好做著緊啲嗰個
無論友情定愛情都係
你越著緊越重視 睇得越重
只會越唔開心
因為會發現原來對方根本唔care

收到了 下世唔會

使撚你警？

多左

咁如果兩個都唔緊，咁點越行越近，可以一齊到先？
我知你單戀好慘，你不如搵過個把啦。